連登仔老母全部都係共享女人!!

老納個屎眼係共享屎眼

咁樣話自己老母

你而家條女咪共享女人囉

老納好似係自稱嚟等於我
之前睇過個老納個po個回覆話「老納老母被狗屌！」先知

出家人自稱

樓主老母個閪同屎眼
比所有狗共享

無錯
老納係食屎狗

利申：凡夫俗子一個